Binome
	Antoine LOHEAC
	MAHMOUD Yacine

Makefile
	sans directive
		compile les sources et créé l'executable de tous les exercices

	directive all
		compile les sources et créé l'executable de tous les exercices
		  
	directive clean
		  supprime les fichiers objets et executable de tous les exercices

	directive exX
		  compile les sources de l'ex X et créé l'executable

	directive cleanExX
		  supprime les fichiers objets et l'executable de l'ex X
		  
	Par exemple :
	directive ex1
		  compile les sources de l'ex 1 et créé l'executable

	directive cleanEx1
		  supprime les fichiers objets et l'executable de l'ex 1


Ex1
	dossier include
		aucun header
	dossier lib
		aucune librairies
	dossier src
		remonteeParFile.c

Ex2
	dossier include
		aucun header
	dossier lib
		aucune librairies
	dossier src
		remonteeParSeg.c

Ex3
	dossier include
		aucun header
	dossier lib
		aucune librairies
	dossier src
		filesMultiples.c

Voir à la fin du fichier pour le commentaire sur cet exercice et le
suivant

Ex4
	dossier include
		aucun header
	dossier lib
		aucune librairies
	dossier src
		monoFile.c

Voir à la fin du fichier pour le commentaire sur cet exercice et le
précédent

Ex5
	dossier include
		aucun header
	dossier lib
		aucune librairies
	dossier src
		barriere.c

Ex6
	dossier include
		thread_stack.h
	dossier lib
		aucune librairies
	dossier src
		multi_prod_cons.c thread_stack.c


En ce qui concerne les exercices 3 et 4, il y a une erreur que nous
n'avons pas pu résoudre même si l'exercice fonctionne. La variable i
dans le code fils du fork est modifiée au moment du msgrcv. C'est une
erreur qui n'est pas visible à l'ARI mais sur un poste personnel. Le
comportement est mis en évidence dans le dossier traces :
homeTraceMonoFileX.txt montre une execution sur le poste personnel,
ariTraceMonoFileX.txt sur un poste de l'ARI. Aucune trace n'a été crée
pour filesMultiples mais le comportement est le même. Dans le code, la
valeur de i est copiée à plusieurs endroits et toutes ces copies sont
affichées avant la terminaison d'un fils. On remarque que dans les
traces "home", les 3 dernières valeurs valent 0 (de temps en temps la
bonne valeur pour l'avant dernière) contrairement aux traces "ari" qui
ont toujours la bonne valeur. Étant donné que la première copie est
fiable dans les deux cas, le comportement a été déjoué en utilisant
cette valeur plutôt que celle de i.
